和理非主場呀大佬

屌咩，唔係話分化
和理非主場你打啲警車做乜

唉。。。係要比位人入